「行夜山」電筒介紹

平時行開夜山 一定要有電筒

$468 鴨記有得買
4段光度 usb叉電
最緊要有閃爍功能 行山見到壞人可以閃尻佢
其他款自己出鴨記試

呢款叉電要開住燈之後你插usb 燈熄咗代表叉緊

利申 ： 非打手

得果1000 流明 仲要成4舊幾水

巴打 用開咩？

淘寶野 呢個價錢買到3,4千流明既貨

Laser?

但係我聽晚約咗fd行山 淘唔切了。照用返呢支

【夜巡者NI01L 旗舰版 4300lm XHP70.2 50.2 大功率26650手电筒】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥fZxIYVIoAnl￥后到👉淘♂寳♀👈

下次買支防下身

帶支fleshlight仲等洗

Surefire
Streamlight
Maglite

其實警棍式電筒算唔算犯法？

應該都算

師兄有冇link